覺唔覺班死港女成日話有白滑美腳好撚嘔心

冇波就冇波啦

兩樣都無

瘦到得棚骨咁

白滑又點姐, 唔通可以拎黎食咩